有冇巴打玩過epson r-d1

有冇巴打玩過呢系列機種？見佢唔太貴屎忽痕想買來玩下，玩過既巴打可以比下評語嗎？

色又一般，機又舊.除左設計幾特別外，基本上已經係電子垃圾.

ho

邊道重有得買？網上都少見

都係諗住上網撞下手神，反正又唔係急